有無人今晚止蝕左Arkk同Arkg? ( 'ω' )

被動型基金係唔駛止
咁主動型呢

契媽主動幫你止

再入多左

話說我爬你 post 入佐 2粒金幣

止左入面隻SQ

K同G 都入多左10股

之前加左扑暈自己半年後再睇